午餐：30052017

鹼水

真心咁多一定濟

食足三日真係食到變傻

鹼水點黃糖好正啵

鹼水傻

又食傻

走